要貼街招搵殺左伯伯果個師奶出黎

有用，間接fact check比大眾睇

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

無錯啦，順便比壓力比民建聯

朝早班友講到喊咁撚慘

要佢地孭上身

停post廢老

有唔同角度顯示個女人冇擲中

要吹就吹 藍屍擲磚挑釁路人 後果自負